比利物浦搞到電話得返16%電 聽朝叉唔切

要贏你就爽爽快快啦 陰陰濕濕又1-1 2-2咁食晒我啲電